應唔應該分手？

一齊左兩年幾
乜都係我講佢做我問佢講
唔出聲就乜都唔會主動做
到忍唔住出聲既時候就話我唔合理
有啲問題由一齊第一個月講到而家e.g.唔好小小事就係街又喊又嘈

岩先嘈交又自己係到發癲
本生都唔想理佢自己去沖涼
佢夠膽死我除哂衫黎開我門嘈
（廁所係露台，有人行過會望到哂）
之後我一路沖佢一直係外面打門+喊哂唔知講乜
次次發癲都話因為見到我嬲會好緊張所以先控制唔到自己

有冇人可以教我應該點做

咩事嘈交

分手啦

你都係想人叫你分手姐 分手啦

琴晚發生左啲事但佢唔出聲幫下我
今日黎氹我，買左份禮物 但係佢既野黎
我就話有咩理由你激嬲人但買自己野就算係你都是旦執樣比我啦
之後佢走去自己執屋

有冇可能改變到
兩年唔長，但唔想咁易放棄

好撚攰
乜都我講佢做好似自己同自己拍拖咁
佢又覺得我當佢係狗

如果令到另一半唔開心既事都唔嘗試去理解下聽下改下
寧願由佢自己一個唔開心，咁一齊做乜

咁你分唔分手阿失婆